油塘有返連儂牆了

係上油麗邨個條斜路

Push

大力一推

巴打幫下手

有人行過

好快就會完成幅牆

幫手推下葉虎個啲核彈po

Hello朋友我黎推post

推

Push push

唉一張唔剩 俾人情曬

俾人清曬 好頹

算啦
留力主線